\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english, german]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[paper=a4paper,left=30mm,right=30mm,top=25mm,bottom =25mm]{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage[labelfont={},font={footnotesize},labelsep=colon]{caption}
\usepackage{chngcntr}
\usepackage{abstract}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{svg}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{booktabs}

\usepackage{sidecap}
\sidecaptionvpos{figure}{t}
\usepackage{subcaption} 
\usepackage{mathtools} % für \shortintertext
\usepackage{longtable} % für tabellen > 1 seite
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
\usepackage{chngcntr} % figure zähler startet mit jeder section neu
\counterwithin{figure}{section}
% Um bilder in der derselben section zu halten
\usepackage{placeins}  % für bilder in section in der sie definiert sind (nach \end{figure} \FloatBarrier)
\let\Oldsection\section
\renewcommand{\section}{\FloatBarrier\Oldsection}
\let\Oldsubsection\subsection
\renewcommand{\subsection}{\FloatBarrier\Oldsubsection}
\let\Oldsubsubsection\subsubsection
\renewcommand{\subsubsection}{\FloatBarrier\Oldsubsubsection}
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
\usepackage{etoolbox} % für global mehr zeilenabstand bei matrizen und Nummerierung des appendix in der toc
\AtBeginEnvironment{bmatrix}{\renewcommand\arraystretch{1.2}}
\allowdisplaybreaks	% allow pagebreaks within align
\usepackage{amssymb}    % mathematical symbols
\usepackage{amsfonts}   % mathematical symbols   
\usepackage{mathrsfs}   % symbols for Fourier and Laplace transformation
\usepackage{eufrak} 	% special Euler mathematical symbols
\usepackage{multirow}   % tall tables
\usepackage{pbox} 		% für line breaks in tabellen
\usepackage{colortbl}	% für die Hintergrundfarbe einzelner Zellen in Tabellen
\usepackage{graphicx} 
\usepackage{float}      % eps graphics support
\usepackage[T1]{fontenc} % eps graphics support
\usepackage{epstopdf}	% eps graphics to pdf graphics which then get included into the document
\usepackage{array}
\usepackage{subscript}
\usepackage{footmisc}	% für footnote referenzen
\usepackage{upgreek}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{enumitem} % um Einzug bei Bullet Aufzählungen aufzuheben
\usepackage{arydshln}
%\usepackage{kbordermatrix}
%\usepackage{blkarray, bigstrut}
%\usepackage{calrsfs} %\DeclareMathAlphabet{\pazocal}{OMS}{zplm}{m}{n}	% Kalliphische Mathematsiche Symbole
\newcommand{\Na}{\mathcal{N}}   % N in another writing style for mathematics
\newcommand{\Nb}{\pazocal{N}}	% N in another writing style for mathematics 
%
\usepackage{esvect} % für besser aussehende Vektorpfeile
\usepackage{extarrows}
\usepackage{gensymb} 
\usepackage[export]{adjustbox} % für text neben grafik 
\usepackage{linegoal}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{tikz}	% für Sternsymbol bei Trafoschaltgruppe
\usepackage[pdfborder={0 0 0}]{hyperref} %um im Pdf ein interaktives Inhaltsverzeichnis zu haben und auf andere Kapitel referenzieren zu können (die Links können im Dokument auch mit rotem Unterstrich hervorbehoben werden (nicht auf Druck): [pdfborderstyle={/S/U/W 1}] )
\usepackage{nccmath}
%\usepackage{newtxtext}
%\usepackage{newtxmath} 
\usepackage{rotating} %Grund: um Tabelle rotieren zu können


\usepackage{xcolor}
\colorlet{shadecolor}{orange!15}
\definecolor{green1}{HTML}{04B45F}
\definecolor{red1}{HTML}{DF0101}
\definecolor{blue1}{HTML}{045FB4}
\definecolor{bblue}{HTML}{E0E6F8} %brightblue/purple/grey
%
\DeclareMathAlphabet{\pazocal}{OMS}{zplm}{m}{n}	% Kalliphische Mathematsiche Symbole
\newcommand{\Sb}{\pazocal{S}}	%S in another writing style for mathematics
\newcommand{\Zb}{\pazocal{Z}}	%Z in another writing style for mathematics
%
\usepackage{wrapfig} % für text um bilder fließen\\
\newcommand{\highlight}[2][yellow]{\mathchoice}
\usepackage{framed} % für graue boxen um text
\usepackage{mdframed} %für Umrahmungen von Text und/oder Formeln in voller Seitenbreite
\usepackage{tcolorbox}
\usepackage{empheq} % für boxen über ganzes align
\newcommand*\widefbox[1]{\fbox{\hspace{2em}#1\hspace{2em}}} % zur anpassung der boxbreite rechts und links
\usepackage[toc,page]{appendix} % für nummerierung des appendix in der toc
%
\setcounter{secnumdepth}{5}   % Gliederungsebene bei Überschriften
%\setcounter{tocdepth}{4}     %	wieviele Gliederungsebenen im Inhaltsverzeichnis angezeigt werden (Standard = 3)

%§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§
%§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§
%§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§
\begin{document}


\pagestyle{empty}
\hspace*{-0.8cm}

%\\[1cm]
\selectlanguage{english}
\noindent


\onehalfspacing
\counterwithin{figure}{section}
\setlength{\parindent}{0em} 


\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyfoot[C]{\slshape \thepage}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markboth{#1}{}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.0pt}
\pagenumbering{Roman}

\selectlanguage{english}

%============Seite 1===========
\pagestyle{fancy}
\pagenumbering{arabic}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%
%


\begin{center}
    \textbf{Verifying test case for smooth deformation energy density}
\end{center}

\textbf{Testcase description:} Plunger Transformer with 5 rectangular elements in x-axis, 3 elements in y-axis. Element length $l=25 \mu m$. Based on Mechanical displacement analysis. Mechanical displacement is linear $[0, 1.50709\cdot 10^{-8}]$. No displacement in y-axis. Poisson number $\nu$ = 0.49. Elasticity modulus E = 1 $\frac{N}{m^2}$\\
smooth deformation energy density is calculated as follows:
\begin{align}
    \text{elasticity tensor } C = E \frac{1-\nu}{(1+\nu)(1-2\nu)}\begin{bmatrix}
        1&\frac{\nu}{1-\nu}&0\\ \frac{\nu}{1-\nu}&1&0\\ 0& 0&\frac{1-2\nu}{2(1-\nu)}
    \end{bmatrix} = \begin{bmatrix}
        17.1141&16.443&0\\16.443&17.1141&0\\0&0&0.3356
    \end{bmatrix} \nonumber\\
    \text{strain tensor was simplified because only displacement in x-axis: }\epsilon = \begin{bmatrix}
        \frac{du}{dx} \\ 0 \\ 0
    \end{bmatrix} = \begin{bmatrix}
        1.2057\cdot10^{-4} \\ 0\\ 0
    \end{bmatrix} \nonumber \\
    \text{smooth deformation energy density: }w = \frac{1}{2} \epsilon^TC\epsilon = 1.244\cdot10^{-7} \frac{J}{m^3} \nonumber
\end{align}

\end{document}
